你知道心如刀割是什麼滋味嗎?

當你愛一個人，
然而佢係一個不負責任既濕鳩
無論你幾咁嘗試包容、原諒佢，
但佢往往都係一次又次咁令你失望
你就會明白 心如刀割的滋味

same here

差唔多
個fd溝咗我以前鍾意嘅女仔
仲要被人暪住甘

咁咁咁咁咁

試下搵張紙撕爛佢，已經有依個感覺

係心既痛

正在經歷中

知道呀

書生 頂住

你又有追故？

寧願痛 都唔想心痛

之前

我連登改呢個名都係有原因 因為同書生似

仲要明知佢唔會鍾意自己
都要中個頭埋去

諗住見到而家女朋友就生生性性 唔再做Player
點知女朋友都係啲感情上自私既人 雖然唔稱得係Player
但係果種自私令到我徹底失望

你眼光渣姐屌

最後唔開心都係自己

我明 十分不負責任、自我中心
你以為你會包容佢就ok
太天真了 自私既人唔配鍾意人

我渣

自己想點就點 唔會理人感受
但係或者人就係越賤越愛 我就沉咗船
感受返昔日比我玩果啲人既感覺

當佢做啲衰野 跟著你好傷心 佢應承話會改
但一而再再而三咁又做啲傷害你既事
佢最後同你講分手 因為佢覺得你脾氣差 阻住佢自由
但呢個人 你曾經覺得佢會同你行一世 佢講到你係佢最愛 唔會離開你但最後離開你果個係佢

他跟我說
希望你下次唔會再遇到個咁唔負責任既人
感情好辛苦
好想食曬個兩排sedatives 一睡不起
及早斬纜啦書生

My he hasn’t even given promises in the first place

不過我明
有時有啲人係生命既過客
他離開了你
但他的影子卻永不磨滅

我以為自己可以係感情入面灑脫自如 原來都係一鳩樣
比情感串縛住 走唔出個困局

如果人無感情你說多好？

下半生 我知我還是會等你
若應該與你一起 為何還未

翠肉瓜

好愛 但佢唔識企係人地角度諗 剩係諗自己 好辛苦

好似應該係黃瓜

我明
當你鍾意一個人
但佢唔鍾意你
而且望住佢越嚟越墮落嘅時候

心絞痛

我個名

實好好食！
我嗰個差唔多冇曬

我知道 我現在便是

叫林心如搵把刀割下你咪知

自私不能成為無私

鬼佬翠肉瓜？

如果心臟病死埋就好

食左我

加油

真係個心會特然痛一痛

死心可能比心痛更好

唔洗搵佢 自己都feel到

好慘

錯
係自私既人唔配人鐘意

係 乜都唔使煩

陪我食Su can

好想自殺（唔關佢事）但又唔想對家人不負責任

consult cedars counselling la diu

唉, 唔理人感受. 有咩唔講出黎
失蹤幾日唔比人搵到. 逼到我要提分手
果一下我個心真係好痛

個心每日都又慣怒又掛念... 估唔到會咁樣完法
就黎痴線, 點樣先可以平服到

因為係block佢你會忍唔住解block
佢block你就唔會～

死唔到心

睇左大半年psychia 上星期down 到skip 埋覆診
Cedars useless ga

失宗好不負責任

不停被帽

買左call根住嗰市跌千六點

*咗

經歷緊，果種感覺可以纏擾自己一整日

犯賤

仲linger緊？

聽日一定會好天既

一年都得

忠於自己感情

散了快半年

希望你下一個係真命

唉 陰影太大 …………
很多時候都覺得和女人拍拖好嘔心
對住女生都沒有想發展的想法
想一個人過好了
謝謝你的祝福

知道
見到佢寧願同個player 一齊 都唔願意選擇專一既我

同你一樣，同我分手即刻同果個一齊左，之後我搵返佢話會等佢，佢講到無可能但比我感覺係遲d會返黎，我係咪太傻

究竟好人係咪無好下場

的確係 人生唔開心多過開心
其實都冇咩意義
冇錢又過得辛苦 又唔開心
溝唔到女自己又難受 心痛
第日老咗行步路都冇力等死
真係諗過到某個歲數死咗佢算
但係死咗屋企人會傷心
所以我諗要死都係若干年後嘅事

在此之前 努力過自己生活先啦
即使點辛苦

我都係 覺得一個人好啲
但有時都想要溫暖

十卜

I love you bb

祝你好運！

政府Psychia怕留medical record
私家Paychia又好撚貴

我睇一次 拎三星期藥都$1500

Be positive la

幾愛佢對佢幾好都好
佢唔夠鐘意你
點做都唔會感動到佢
曬氣啦 值得咩

斬撚死你

Thank you bb

岩呀 根本夠愛既話係一定會嘗試

慘撚過死

男人不壞女人不愛呀師兄

唔好咁多幻想 只係徒增煩惱

我話想死
婆婆同我講
佢都好想 但過下幾十年又冇死到

好人難做

唔該加速

保重啦絲打…

而家好啲
由原本唔再見 而家話做返朋友
都算係一大進步
但諗起以後關係不再 不禁有點唏噓

你完全比佢牽住鼻子走喇
信我啦 隔多一年半載回望返就覺得冇乜幾大件事㗎喇
又或者咁講
好多事情其實都不由自主

岩 係雙方都要willing 去commit
其實都linger左兩年

岩岩終於出黎傾完，分手一星期之後第一次當面講清楚，好似舒服晒咁，多謝佢太絕情比我知已經玩完，我有排捱喇

唉 做人比太多嘢束縛住
但係同老人家講死又唔係幾好嘅

做番朋友先死喎

唉 佢有時揾我呻話佢男友對佢唔好 又落老蘭食女 又唔理佢 真係想同佢講 跟我算la

起碼死左條心 唔會有無謂幻想
清頂住

控制唔到啲depression

而家啲text 有講有笑 閒話家常
我看不透

點解唔講？如果條仔真係對佢咁差

正常女仔都會自己走la

可能佢當我係兵 兵永遠都無法取替將軍 即使將軍有幾唔好都好

包容完仲要屌返你 呢啲垃圾依家諗返起真係想嘔

一句到尾 如果係愛你
乜都唔係藉口 likewise

On the bright side 你離開左佢

miss her so much

死mk

前望將來啦 雖然知易行難

佢同條仔一齊前果日 仲同我出街
果次係最後一次見到佢

其實好唔抵架，依d係咪性格不合，真係會有個人會包容佢，我諗真傻既先會無限容忍，定係佢見係你先對你咁，我真係分唔到.佢唔會改，一係你忍，但無可能忍成世

點解仲要同你出街
收兵？

我忍到 包容到
佢自己都話我好遷就佢好包容佢
佢話係佢濕尻 唔知自己想點
After all 佢話自己只配自己一個
唔想拖住我
而家做返普通朋友 但仲會text 咁
好On9

終有一日你都會爆架，我平時都好好脾氣，但佢性格又臭啦，點好好脾氣既人都比佢激死.我唔識講佢依d係咪有性格，佢都知問題所在，但佢就係唔改.

係掛 應該係話佢識野 慢慢揀

無人叫你鐘意過佢
呢種痛 痛完後 會對愛情麻木
其實係唔敢再愛 唔想再傷
唔想再等時間治療

最後仲要放棄段感情 我以後不敢再愛

因為有人spoil 寵壞曬佢地
佢地咪唔會改

後備座

我係因為佢 先可以從上一段關係走出黎
而家又唔知點好了

可能下個會更好呢

咁我真係寧願唔做朋友，死左條心

下一個響邊度

唔捨得 我犯賤

識多啲人啦
試下同多啲人出街 當social 都好

唉 可念不可說 每日keep 住一句 黎keep住Skype 個火

邊有咁多人識，出黎做野真係來來去去都係嗰幾個地方

唔好儲streaks 啦 冇意思

Join個gym做下workout yoga class 囉
當做運動
用app就不了 90% hook up

我而家狀況同你好似

點濕鳩法

我依家都係做返朋友，我會一直出現係佢身邊，或者可能有一日會對我有返小小感覺

朋友？

情侶分手後若相處依然
代表 已是沒有愛意
或者 愛意從沒有改變
但我卻更覺得適用於
形容情侶分手以後從沒有再見

淨係想做獨行俠
成日講埋啲好on9既大話
Eg 佢整爛左我送比佢既公仔
冇原因 純粹好玩 seek attention 成個細路咁
講講下野佢會九唔搭八 應左第二個話題

有冇氹返你先

真係好珍惜遇到佢，唔可以擁有起碼做朋友可以同佢傾計，間唔中見下佢，有講有笑，雖然笑嘅背後其實仲心痛

我真嬲會

有時候 愛情唔得如擁有
雖然擁有係好
但一齊未必一定work
朋友又未必唔會唔work

邊個夠我慘

點解啊清

從來沒有 從來都沒有
從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心

檸檬會仲痛
付出完無回報

有冇試下食藥去穩定情緒？

不負責任嘅濕鳩
形容得太貼切

有時愛情 付出多少係唔關事
佢夠愛你 咩藉口都係假

有 但上星期自己斷藥
好辛苦

佢自己講

真係好仆街架，遲到，早走，放飛機，我都忍在五個月，乜都臨last min先講，好不負責任架.乜都隨口up,up在又唔理.依家散在啦，又擔心佢搵工點，明知佢衝動，乜都唔上心，自以為是，份份都做唔長

佢叫我儲 我咪每日一句

好濕尻 係男朋友定女？
如果係男都幾有問題

現任冇嬲咩

女 依個世界乜人都有

大開眼界 身邊未遇過有女仔係咁

屌，又要話人19又要愛上
咁你係咪比19還不如?

利申, 以前ex成日嫌我呢嫌我路 , 鬧到狗都不如, 當自己聖人咁要教化我
已飛, 佢依家煩足我成半年求復合

想同你地d覺得自己另一半地底泥, 又放唔低, 好撚似有聖人情意結既人講: 收皮啦唔該

佢條仔大把sp la

你個ex同我對上兩個一撚樣

條女知都繼續？

係 我有時候都無眼睇

依家我EX主動同果個男人分左手，但EX仲等緊佢返黎哄返佢，我已經不停咁想比佢知我對佢有幾好，仲話14 號會等佢，我願意做佢後備，我好驚果個男人會返黎搵返佢，EX話唔想比假希望我，同時話見到我會控制唔到自己，依家好亂真係唔知EX內心仲有無我

條女都幾有問題

驚你比人當水泡咋清

我好心痛，我知佢依家有d比我感動到，所以唔想咁快放棄

條仔又高 又大隻 又有錢

祝你成功 情人節比心機

岩岩同我講佢忍唔住搵返佢，我無喇，點算？

有sp接受唔到

不如block 左佢算 無謂啲false hope搞到自己咁sad

Btw, 14號考試加油

一樣

唉

我打算每日上黎講下，我唔會咁快放棄住

痴撚線 我個ex就係咁 上一秒好地地
下一秒就失蹤左 msg搵佢唔覆
失蹤左幾日之後 就返黎講分手...

好哦
有啲似志明與春嬌
Day幾做啲咩

屌我地係咪同一個ex
佢係忽冷忽熱 前後不一
你唔會知佢諗乜 有時佢9唔搭8不停ff
亂諗得出左個on9結論

我明嘅

岩岩傾完電話，其實佢係想同返我一齊，只係有小小原因令到佢依家對果個男人仲有眷戀，傾完之後佢話再一次封鎖晒同佢聯絡，希望瞓醒之後一切越來越好，唔想次次擔驚受怕，犯賤的我

而家你點

愛情就係互相帽

我都希望你今次成功呀！
仲有眷戀係咩事

我知 但咁又點 我又唔可以同佢講

Why no tell

佢話剩係想知個男有無真心對佢

我應該用咩身份同佢講 就快連朋友都不是
再者 佢都有另一個女仔陪佢傾 唔通我走過去同佢講我唔俾你同第2個傾咩

仲care人就咪搞第二個啦

Why not? Life’s too short to regret
人一世物一世

我想知有無人有成功例子？之後係咪會好辛苦

再之前個個exactly 係咁
最後我頂唔順 搵個個 再分手
睇下你頂唔頂到你係水泡
氣球都有爆既一日

到最後先發現我係水泡我會唔知點接受

第一日就知就冇問題啦

認真我真係覺得同佢好了解同中意對方，今次變成咁我都有好大責任，但如果之後一齊返我會比以前更努力仲會同佢結婚，所以我接受唔到佢當我水泡

你做咩講我個故仔出黎

有同感，對呢個人完全失望

係啊 我冇諗過原來不斷努力不斷付出 呢段關係都係冇回報 有啲人就註定走唔近

求埋婚都冇用 4年幾 相信佢都有第二個了

送首歌俾呢啲人聽
(你沒有)好結果

唉，有時分開左先識努力識為對方諗，大家兜左個圈，傷害左大家真係好無謂

但始終放不下

都係個句 唔夠愛你

留得住個人都留唔住個心

4年幾了。。。

26歲 仲有時間既

下個月28了 未改名姐

男人三十而立呀

聽日就情人節

原本請左假聽日
分左手. 宜家一個人摺埋on99
預左訓唔著, 唔知痛到幾時

我而家會用第二啲嘢麻醉自己

可唔可以教下我

酒 或 420
有時臨訓食粒安眠藥

420?

情人節做尖過 正

🌿🌿

Centen ihp? 聽朝我都去

愈隊愈sad

起碼stoned 個陣可以忘記啲傷心事

約左佢聽晚見，但佢不斷話比我知佢同其他男仔傾緊約埋遲d去邊玩，好似話我知想我緊張佢咁，我知自己甘願比佢牽住走，但真係好驚佢同其他人出街動左真感情

佢係咪想激你，獲得你注意？
起碼你約到佢情人節，好大機會掂

身體唔好就唔好飲

我晏少少先去到

唉，佢意思話比我聽好享受依家咁多人追求，未同我正式一齊返，一日都可以咁玩，我真係唔知道佢有無打算同我之後變返以前專一對大家嘅關係，因為同我分手就係佢覺得對我唔專一唔想傷害我，今晚見佢我驚佢突然對我冷淡返

一星期冇飲喇

驚佢未想settle 咋
唔好show到自己好enthusiastic 咁
人好衰 冇先會珍惜

呢幾日就係我不斷搵佢打動到佢，但唔知佢係咪剩係享受比我緊張個感覺，因為以前我對佢好冷淡

享受被愛既感覺

同個男仔曖昧左2個月, 最近佢覆我msg都好冷淡下, 但有時又會講一兩句flirt我, 日夜都淨係諗住佢, 好辛苦 好想知佢諗咩
利申 絲

可能佢想扮到唔上心 搏你注意？

點解要咁做 這樣好嗎？

好多人都係咁
大部分都係playboy
當然都有例啦

例外

而家睇下唔主動搵佢時會唔會搵返我, 如果唔搵既話我就決心放下喇

最梗要唔好做左人隻女兵

我啲朋友都話我咁樣係做緊女兵

經歷咗多次入伍，我強烈建議你唔好咁上心 吃虧的終究是自己

第一次對一個人咁上心, 以為我地會有結果點知 多謝絲打提醒

挽留卻留不住

我出緊去挽留

唉，要愛多啲自己！

留不住的心

報告

已block 曬 WhatsApp ig Snapchat 同 fb，今次真係心淡

終於過左14/2
明年今日 未見妳一面

岩岩頭先同佢攤牌，
而家朋友都冇得做

發生咩事

之前啲上文在提及la，
咁佢原本約左我今晚出
結果最後話聽日要早起所以甩底
我同佢講，唔得閒冇問題
但唔好make empty promise

呢件事Trigger 咗我一直對佢不負責任性格嘅不滿
知道對方唔適合對方
我太要求責任 佢太想要自由
所以決定忍心 斷絕來往
希望對雙方都好

我成功左喇，但你今日心情同我相反，到我支持返你

Same here。 第一次心如刀割的滋味 直頭想死

由開始至今一直被對方欺騙
個心好似俾佢捅咗一刀 今後應該好難相信人

恭喜你呀！！！
希望你地有情人終成眷屬！

我而家平伏咗，冇咁唔開心了
本身都知唔會work out

我第一次心如刀割個陣
發誓自後唔再交心
點知今次又痛多鑊

今次學精咗，下次小心啲
加油巴打

唉 已經對愛情失去信心
無下次

都岩既 有時候狠心d係好事

我次次都話冇下次
但之後又落踏

呢兩年我太唔狠心
對人唔狠心 即係對自己狠心

因為人類一向善忘同犯賤
心臟失血過多
祝大家早日康復

成日諗 黛玉痛慟而亡
好似好易就死
田解唔見我痛心死
9up

個感覺仲同十幾日前一樣，但我地之間有好大變化

又好犯賤咁主動搵左佢 可唔可以搵人打醒我

見到曙光？

建議block 左佢，忍心啲

始終因第三者分開，佢唔介意提起呢個人，但其實我介意，係我明知都一齊返，我要扮無條刺係心度

好想可以繼續做到朋友

人活到歲算短
失戀只有更短
記住活得比佢好

不如試下心平氣和咁同佢講，你唔想討論呢個人，俾佢知你嘅諗法。如果唔講，辛苦嘅係你啊。

我都係，每日就係糾結緊斷絕關係定做朋友。

我唔憎佢，只係仲好鍾意佢

佢今日又有msg同我講野, 但間唔中又已讀不回我 唔想應我既話可唔可以唔好已讀我啊

v[img]

係咪出咗街，未得閒覆？話曬今日年三十

希望係啦 夜d先算

你等今晚團完年，佢就會得閒搵你架啦

覆到想同絲打你做個朋友傾計

當然可以

加了，say hi先

咁你知唔知真係攞把刀割落自己個心度係咩感覺呀？
學人講心如刀割

Just an analogy, apology if that has offended you

咁快既

咁岩喺個post 度

自從佢同左個有錢仔拍拖後
我就無見過佢 同佢只係keep 住每日幾句sc
有時候都好想見下佢
但我知道佢有男朋友la 係時間要同佢做翻網友
利申:上網識 睇住佢由dser變做同u同學

其實上網識，真係唔到俾太大期待，失望係自己
利申：app 識，勿屌

我係ig交友page

我知咩係心如刀割，就係流住淚講分手既時候。

ig 都有交友Page?

我朋友同我講：「Tinder ja wor we all know for real there won't be any true love」

直情係欲哭無淚

唉 其實係咪太好人就無人欣賞

你覺得自己好唔好人
利申：我唔好人

佢其實都幾多男仔對佢好好 (可能佢flirt 好多人掛)
佢拍拖後 好多人block左佢wts sc
我無

既然佢都心不在你，何苦糾纏

我只係覺得block人好似好無品咁
利申。好多時佢揾我先
我都無以前咁認真覆

以前同佢好好朋友
自從佢識左佢男朋友之後就開始變左
我都係到諗緊block唔block佢好

block左佢係因為唔想再見到佢個名
想佢係你個世界消失姐...
唔block既話人地又會繼續揾你
你個心又會繼續沉落去

真係看不透點解有仔都要搵其他仔。

Block 都係表面野，最重要係你自己係咪決心唔再搵佢

可能佢就係娘娘

當初就係同佢講有咩唔開心都要同我講，我想知佢煩緊咩，到依家一齊返我好驚會拎黎同我比較，同埋依家唔似之前咁輕鬆，因為要結婚為目標咁一齊所以覺得有壓力左好多

你肯入伍咪得

我覺得如果係以結婚為前提，
更加要打開心扉咁講比佢知你嘅諗法
唔一定話唔可以講個Ex，
但唔好真係成日講

上兩次段感情，就係我男朋友成日講條ex
我同佢分手

只望停在遠處 祝君安好

雖不可親口細訴

唉 每次鐘意親人都係咁

有時覺得啲人可以修成正果，細水長流好神奇

體會緊 睇黎要做一世死毒撚

情人節後一日發現帽左 仲要好朋友比帽我 好似標題咁
不如殺左我

唔知

淨知第一次分手真係生不如死

我屌你老母

收皮啦你

聽天由命
Btw 年初一先黎病 想死

我一直覺得細水長流係最好，但沿途太多誘惑同激情，依家我都對將來無信心，另一半係咪更加無？

28歲A0?

仲有我地支持你

病咗兩星期，痴線
你記住唔好食咁多煎糕，熱氣

我第一次都係
直情depression

正皮是我俾的

我覺得，遇到對的人，一定可以行到落去
當然，相方都要付出

係

雞

工作環境少女仔？

真係好難，今日"佢"又搵返我女友，佢個心又有動搖，我唔知可以點做。。。

只係出過一次街 i左落人博頭 對話有啲曖昧 幾日之外咩都冇
但而家同我道歉 留住我

接近冇

其實你女朋友有你呢個男朋友，真係唔應該再心大心細，騎牛搵馬 not being offensive

你諗唔諗住原諒佢

擴闊下圈子？
網上識人

暫時唔知 個人好亂
好愛佢 都想
有冇意見聽下

自己衰，情人節果日係我主動搵佢，佢都未正式同我一齊返，就係覺得未可以全心全意對我，所以我先唔知自己點解會咁，好矛盾

我自己嘅話，會照一齊
但唔會再好似以前咁愛佢
當我搵到個更好嘅，先分手
男人偷食得一次，預咗有第二次
利申：我都試過，分咗手

好複雜 究竟佢係諗緊乜
係想搵人安慰，定係掛住有人陪

咁只係騎牛搵馬 淪落到同佢一樣咁賤
原乜諒呀 分分鐘你知道嘅都唔係全部事實嚟，
你諗吓呢次咪又係你發現先知？
佢哋做過咩你點會估到
分手吧啦，仲一齊返你點面對佢兩個，
你自己都唔會再信佢

我係巴打

同埋我唔想傷害到佢 自己唔鐘意以騎牛搵馬既心態

我都好想知，認真便輸了，我比佢玩弄於股掌之中，見你地講偷食有一次就有第二次，我其實都知，但騎牛搵馬又做唔到，下次可能傷過今次

我分享我今次經驗，同你一樣女友出去同人睇戲拖手，之後同我正式分手第二日就同佢一齊左，咩都做晒，我無起佢講分手時留住佢先搞到今日咁，如果真係中意就唔好咁輕易放棄

佢話佢好知錯 好後悔 好想我比個機會佢 最後一個機會
只係個人好亂 又訓都訓唔著 咩都唔想做唔想諗

我成個星期無出過門口添，之後下決心追返黎，佢驚到覺得我痴左線，變左第二個人

唉 我有朋友都係咁
最後都係分手
留得住個人 留唔住個心

理想：疊埋心水以後唔搵佢
現實：犯賤地搵返人

好想一直係佢身邊
雖然我只係兵

大概要怪只怪未能像某君成大器 求你愉快 就笑著與他走 我配合你

依家同緊佢一齊，唔敢問起同佢點，我聽到會唔開心，寧願扮唔知同佢一齊嘅時間係快樂

有時 寧願一世做朋友
都好過做一星期戀人

無知是最快樂 珍惜同佢一齊嘅時光仲好

點會唔知

What happened

知啊 好辛苦 你翻來啦好嗎

有時候太多朋友 就想有個戀人

我明 有時見到街上愛侶一對對
都好想要條友 一齊扶持

新年假又就完了

係咪星期五開學

依幾日都陪住佢，但感覺同佢都講依家無全程投入去對我，我唔知佢會唔會一兩個月後又對我無晒感覺而主動提出分手，好想不斷做好多野令佢感動，但佢依家只會諗我咁做係有目的

每次見佢我已經當係最後一次

或者好似你咁講，每次見都當最後一次
改變唔到佢，惟有改變自己心態

好似而家慢慢放得低

希望你快d遇到一個你命中注定嘅人，咁就可以切底忘記佢

可遇不可求

我覺得女仔易好多，男仔要做主動好難

冇男仔追 大家都當我係兄弟

唉，我女朋友就係同我講話原來自己咁有吸引力，咁多男仔追佢，我就覺得只要係女仔就好易有人追，唔理係咪真心定玩啦

佢係咪鳩嗡咋，搏你注意？

約晒出街，雖然好似係交友app識

一齊五年 分開左一百日 一滴眼淚都留唔出

Tinder 十個有9.5 個都係hookup

欲哭無淚?
飲多幾啖Moscato 就好啲架喇

一日啪一枝 當汽水飲

直接liquor 算啦 快啲醉
之前飲到連我啲drinking friends都叫我飲少啲

今次呢個女朋友同佢一齊左年半，我無諗過識其他女仔，係咪真係愛上一個人就會全部投入佢度，唔會再睇到其他人？

係 就算有人追都會睇唔到
成日同人提住佢 提到我都厭

係啊，我平時都唔會同朋友提起拍拖d野，但經歷左分手兩星期之後，終於講晒出黎發生咩事，又上黎係咁講，以前嘅我唔覺愛情等於所有，依家我信了

愛情令人盲目
雖然唔開心 但我都好期待下一段

由情人節復合到依家一星期好似見左四日，之前最多一星期見一兩次，佢話成日見之後無得見，會唔習慣，其實你覺得女仔個心點諗？見多d好定見小d好

呢個係切腹

其實見多啲都冇壞
但千奇唔好對佢太好
否則只會變兵

好難對佢唔好，我依家戒晒打機果d一有時間陪佢傾電話，男朋友唔算兵掛

唔算啦
其實係sweet 比心機
祝長長

我依家都係咁
不過諗通咗選擇放低
但力不從心 可能需要一段時間先放得低？

嘗試做下第二啲野
工作/讀書麻醉自己

個心長期好似穿左個窿咁
特別佢又同你講佢會改嗰時

原諒得幾多次丫
傷心嘅終究係自己

太似屋企人 係呀 我當左你係我老婆呀

一齊咗五年 明嘅
飲少啲

你開心啦

而家好似麻木左
就算佢繼續係咁 我都無太大感覺
只係覺得「哦 佢又係咁」
正唔正常？

會好的，但不知要多久

Same
唔知正唔正常 但我只可以講
你被hurt 得太深

想快啲好
加油呀Ching!

佢明明話好愛我 想同我結婚
佢又無收埋第二個
搞到我一路都唔想分手
覺得有希望
但係事實上 點解會無晒感覺

咁你仲愛唔愛佢

已經唔知係咩感覺黎
諗起佢 個鼻會酸
見到佢 依然會想衝埋去
但係個心係穿左窿咁嘅感覺衝埋去
到底係咩感覺黎

就係心如刀割嘅滋味
理性叫自己唔好搵唔好諗
但感性嘅自己 永遠欲罷不能